『好鬼多圖』膊横大大份既女仔真係好正阿！！！

痴線架
點解咁正！！！！好想攬住晒佢地

咁得意咁可愛。嗚呀

巴打做咩咁講？痴左線？

屌你咩 真心覺得好正好得意好想攬囉好無